想問動物台有沒社畜討論區?

女上司好煩...成日借頭借路點我做野....唉 都唔知仲做唔做落去好

我好中意返工呀

聽朝又返工！

返緊工呀

認真...有冇人做緊d師傅工....
有時放假收工班大圍叫去飲酒冇得推...

其實有得一大班人去玩都幾開心

你可以同佢地飲緊酒嗰時狂講工作上嘅嘢

橙

我唔收人工都得！求下你比我訓公司啦

死啦死啦！做唔完點算呀

好彩我廢青

要返工咁慘

又有得返工

翻工最開心！！！！！

瘋狂返工，星期1至7

90後員工要求放工！人力資源顧問：不思進取

i love my job!

又可以開工

幾時晝h漫？

不了 要上班

不了

又要返工好不安啊

web 版好似OK wor